話要整vip個d根本就係小眾

我覺得唔需要
冇影響我瀏覽
Tvb夠成日直入廣告
又唔企出黎大大聲屌
又成版熱門討論tvb劇
你地話食數據
咁用無限plan咪唔會
你話限速 咁咪等有wifi先睇
做港豬咪咁多要求

大把人用adblock 要連仔整ad block 梗係小眾啦
至少我用緊

屌你老母既人就大眾

係啲高登餘黨小題大造啫

係咪蠢到咁呀

做會員門檻高d 隔一隔小學雞就真既

power off之前咁撑連狗

仲點撐得落呀

蓮登已經低質
仲要比錢做VIP
On9

你可以唔俾
咪繼續硬食廣告